科學園返工嘅入嚟吹下水

返咗呢度兩年幾，覺得空氣環境幾好，但冇咩好食

手足們喺度揮下手

交通，食飯都唔掂又貴。
除咗環境幾好無其他優點
利申返咗五年

自己帶飯

係咪冇黃店

我都想知
可能搵間冇咁藍會易啲

聽聞星馬屋好藍

餐餐帶好悶

藍到仆街

今日管理公司出咗dioxin報告

三幅被

鬧手足定點？剩係知佢成日播cctvb

好安全

黃藍地圖有寫點解
連儂Spine 都有人貼過罷食星馬

我都成功減小我老細幫襯星馬

上年2月搬走左, 最正係泊車好平, 輕鬆養車
不過而家好難霸到月租車位

啱啱睇返最近間黃店喺中大

有無係nami既清？

科學園咁細，呢行咁窄

+1

大家有無人係扮工

做過science park 好似得藍天價錢比較貼地
有時都會行過去CU canteen食 依家唔得了

推介搭free shuttle 去恆安再去恆安街市食，三十幾蚊搞掂一餐

楠天就嚟排到出住宅區，冇食好耐

平時都係食下愛麵梓

係咪搭馬𩣑山架shuttle?

hi
自己帶飯

12:15, 12:45 係fusion 附近開車

正，搵日試試

全藍店 食屎好貴

咁多野仲話冇啖好食
不過唔算平就真 個間垃圾台灣野都咁多人排隊

但回程係1330, 1350.... 我就興買完返科學園先食

+2

交通唔方便，食飯貴，部𨋢勁麻煩，好難用到佢啲lab facilities ，成日有車展，親子/ 跑步活動等同科學無乜關係嘅嘢係金蛋下面條走廊搞阻住出入
除左環境好少少真係一無是處

利申，係科學園做左2 年幾

師兄平時食開food lab?

以前喺ASTRI做，一唔記得帶證返工就連廁所都去唔到

印象中Pacific 對面果間Cafe都唔錯的

有時會食佢個特價burger

但份量偏少

有時星期六返嚟會見到啲女士剩着件冰衣喺間cafe出面坐

係呀兩點後做特價, 仲有意粉都唔差, 食豪D就Food Lab/日本野
頹飯就星馬屋或者日本野對面果間平價日式午飯
楠天折中不過食得多會厭

只食楠天

呢幾個月 加左價, 少人食左好多啦, 而家唔駛等都有位

突然醒起佢入面係播mytv super

剁椒蒸魚飯好食

不過佢有時有啲騎呢飯

好似荔枝咖哩火鴨飯

係幾好食
但藍，而家仲播緊TVB
自此之後冇再幫襯

就快放lunch，又要開始煩惱要食乜

大家返嗰間firm啲work life balance如何，有冇得去海邊打機？

藍店

大時大節返半日

放半日，但係收工得小巴同272k

沙田柚，收工單車行路都得

錯手負皮

行路要成粒鐘喎

老闆你好

以前有寫愛麵梓 宜家唔知點解冇咗

想問科學園有冇車去葵芳

愛面梓食嘢正路
而家早餐外賣28
不過唔知黄藍(雖然覺得唔藍

早餐黎講愛面梓唔差
多士黎講星馬烘得最好
但係藍底完全blacklist
漁米d 多士

係咩，唔知點解我覺得間舖好藍

晚市好多中国餸，啲姐姐會主動同中国人傾計

以前做完尖成日食，佢收皮幾個月之後開返冇以前咁好食

我試過80分鍾左右行到
唔自爆

漁米個咖哩牛腩飯係柱侯牛腩淋啲咖喱汁

43P到城隧轉47X

收工等Shuttle或者43P出城隧轉車

食咩好

subway

仲未諗到？食花見月la

利申：返左兩個幾鐘就SL左 感冒

巴打小心身體

最尾都係食愛麵梓，楠天又排到出晒舖

沙田小巴成日排長龍

30蚊個set 完全唔撚飽又hea叮

但係有時自己食都會含撚幫襯，買完可以鳩行

我發覺地盤佬唔使返工嘅日子冇咁長龍

16w個車場其實有冇開
利申有證但係唔係返科學園

你講個搖控車場？

愛麵梓，前線會一齊唱歌

係

今日經過，執左粒

What the fuck!?

clubone幾好食
foodlab個pizza都好正

貴

混熟一兩間食店日日拎幾張單free parking

Clubone個肥燶叉燒

Btw clubone = 大家樂

我都想撈到師兄一樣咁富貴

科學園平均人揾幾銀

好問題

啲startup係咪好pay啲

垃圾公司18.5k, 明明可以比20k都唔比

最低都18k啦

我聽過再低啲喎

jump la

不過科學園好撚多蚑資，想跳槽都唔易

入research institute 又驚走唔返出嚟

食飯好貴呀

外資

事實再低都仲有（一堆）

係果度返工有冇公司容許擺架roadbike 係公司，平時代步星期六日、假期返去踩？

等轉 而家返工hea到放工

公司大的話 放咩都得㗎啦

我以前有架廢車鎖喺海邊幾日，啲仆街連我個鐘仔都偷

但鎖到收工都得嘅

我見有啲公司畀，啲人都係推部單車入office

點解唔鎖hksp 入邊單車場? 有cam 安全啲呀?

老闆其實可以老作啲職位 向政府攞fundings
Bachelor 最低18k

入面唔畀鎖過夜

嘩，幾多老闆有咁做

成日一個人食寶島

幾正，週末出入office多唔多限制架？

其實可以擺過夜
第二日會掛張卡係到話你違泊，但唔會收走你架車

有咩好食
住附近

不過我部車冇咗了

冇咩限制，不過冇冷氣

廁所有撕紙狗

一日要拎3張400蚊先夠
1張得4個鐘

垃圾台狗嘢飲嘢要加錢

邊有咁多，16-18k 佢唔比18k

日日食楠天食到厭

同埋話佢係藍喎

住附近就揸車出去食啦

岩岩食完

其實唔難

係藍店所以冇去食啦

有手足比藍絲閪搞到唔敢番工
[代開po]無良中介夾埋萬寧Medicube恰學生番完工話唔一定出糧仲擺人上網

我都係日日愛麵梓早餐

又係你地

Hello！
得返我一個喺Office，勁悶

都好多外資

冷氣要book

Me

偷走是常識吧

正解

裝修咋？

一粒鐘嚿幾水

Bachelor 18k/month
Master 21k/month

政府仲要幫手供埋mpf...

唔比足我諗年尾當雙糧/bonus掛

愛麵梓下午個收銀
感覺佢係老闆娘或者高層

直頭問你一張夠唔夠

無呀，腦細唔鬼比吹佢唔脹，你講緊個價係上限嚟

知唔知邊度搭shuttle

唔係咁cheap 有得攞funding都唔攞到盡掛...

個大波妹之前係7仔做左排

純文字?

真話咩驚政府唔批足就無，垃圾公司

自己落去睇啦

成日黑面喎，同埋喺金蛋煲煙

見過佢條仔過黎揾佢

intern 都 15k啦

要去1W個service counter用八達通俾0.1登記費先得

係唐xx拎？
但係張單好明顯係拎返黎，唔係真消費
拎去做泊車優惠個時，好似唔係幾好意思

#你望撚夠未

以前喺7仔望唔夠咩

對波關黑面咩事
睇波就睇波啦唔好嫌三嫌四

佢條仔唔係喺愛麵梓㗎？一路以為係㖭

星馬 好耐之前有同事 食到指甲...
所以唔理黃藍都唔好去食啦

啲菜心次次食都有發泡膠粒，啲菜冇洗過㗎

得一架車食左幾次星馬先知係藍

Hello 冇圖

日日都係到
過去食飯就見到啦

開始懷疑有愛麵梓打手

有無邊間舖頭係正常
下個月返新工

ching sick ball

得罪講句
除左楠天其他全部都係垃圾

多謝
睇左openrice 有d 食評好潮文style

收工

咁講間嘢都真係幾急要人

君蘭好似叫食得落，好奇點解咁少人食

佢D MENU好難日日食
同埋唔多夠飽

之前見你話想去nami做，佢都係invite你？

點有呢啲invitation?

Linkedin message過我，如果offer ok會想試下。
我入職28k個fd雖然走左，但佢話我知好hea下。

感覺呢間嘢同ASTRI差唔多，跟個老闆冇project就仆街

講返D輕鬆野
科學園白石角果一堆真係睇住佢起
仲記得以前中學果陣同D同學踩單車由大圍去大埔
中間經過果陣仲係得幾棟野既科學園
成日入去果陣果間唔知大快活定大家樂果度食tea
跟住一路越起越多
大學住宿果陣窗口又對正佢
估唔到依家分分鐘要入埋去做

入得呢年post都係stp做啦
搵佪下午落去打個轉都咁懶

住沙田馬鞍山返依到真係好開心

聽日愛麵梓會唔會排長龍？

每日車費來回50蚊

住咁遠

我成日以為佢隔離果個係佢條仔

Btw 佢好mk wo 帶埋啲colour con

6月前，等星馬屋2點半冇乜人又平真係好正
食完行下海皮吹下風等到5，6點逼巴士收工

逸瓏灣

係
超mk
睇對波算

我兩點後先食飯
人少啲又有下午茶
十二至二太多真漢子

睇OL算

小巴27都差唔多8蚊

車錢真心貴，獨市又吹唔脹

D 小巴佬仲渣得好狼死

海皮向天賦海灣行（過左科學園）
行一陣 有野都有得食飯
冇咩人

15分鐘到算快

今朝先食完愛面梓 28蚊

大食既去 唐死苦個西式早餐，$40飽到下畫

普通早餐已經頂到lunch

科學園有邊間好食
返左兩年幾都冇間好食

一條大直路，無塞車點會唔快

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

楠天算係最好食果間, 係科學園番左2年鬆D, 最慘係沙田坐果架死人小巴..
朝早條隊越黎越長, 等半粒鐘都未必上到車
BTW公司上年搬番去火炭玻璃屋, 交通方便左, 食飯都平左20幾蚊

公司勁撚多藍絲

大家開始載口罩未

好彩有連儂牆頂一頂

Hi，準備入伙17&19w

我都係19w

我都係

戴咗

蚑資？

17W lab 19W office

食大家樂都唔食唐伯

病好都繼續

訂左堆N95

戴得耐會頭暈

戴返外科口罩就夠

訂個d 有gas valve
貴d 但唔焗

屌你 今日愛麵梓點半都仲咁撚多人
個個真係睇收銀咩

今日都去左食返左兩個零月第一次去食，碟鰻魚炒飯又幾好食

又係你

科學園去港島shutter 25蚊

我覺得普通

科學園有公司員工去完武漢返黎屋企人確診肺炎

幾耐出到港島？

真？

確診左肺炎
但未證實係中國肺炎

邊間啊

2期8W
個頭做野既自己小心啦

有冇人法國 愛面梓好籃 但係職員好黃

入面有個侯生仔成個前線手足咁 想識

細佬呀麻

高d個位？

我間公司內部傳緊有8w嘅員工出事 睇黎係同一位

好驚呀

咁大獲

唔撚係掛

根本兩點前多數餐廳都多人到爆

成班日日望

環境係幾好 我公司成日冇人
得我自一個
不過我quit了
垃圾start up 冇曬錢
拖糧拖到CLS

*自己

晚飯時間都好多人

好多愛麵梓打手

話時話有冇人去過近海間酒吧happy hour?

晚飯時間仲喺科學園

未試過，收工即閃啦

都要成粒鐘

喺科學園做過2個月lab 閪地方

放咗工就好心出去食啦

係 好大隻
個款成個黑警咁

之前有同事食到有漂白水味(餐具未洗淨?)
之後佢就裝修了
而家通常一個禮拜同同事食一次
其他時間帶飯,又貴又垃圾
花見月都唔係好好,你埋單就會覺得佢啲野垃圾了
平時踩車番工放工當運動
見有巴打話行真係好鍾意番工,中大被圍個日行左個半鐘屌你老母

出番沙田都係無啖好食

3點開始happy hour

OT

OO?

飲一round之後收工

屌屌

聽日準時返工呀

明天見，8w之友

又要係沙田等小巴

好撚長龍
好在日日坐巴士

望兩點

去OO?

真係唔知邊間係藍
早餐基本係星馬食, 算大份
星馬就肯定係藍, 老細幾個月前有屌過吓啲手足, 啲夥計都有時圍下爐, 都係屌搞到無哂遊客嚟香港啲濕鳩嘢
不過近兩個月都收哂口

p.s.我係傳緊中招嘅8W返工, 不過唔係紅底公司

好驚，即刻戴返個黑口罩。

裝修爛左D玻璃到而家都未整

8W仲有冇多啲消息？

星馬咁明顯係藍你仲去，比d骨氣啦

有邊間係黃 :(

即係早餐剩返愛麵梓/漁米/君蘭食得?

其他無表態既就唔知，但星馬咁藍就唔去啦
黃色經濟圈呀!!!

仲要星馬咁難食

係度好難黃色經濟圈, 只行到非藍經濟圈

好似我前面幾頁講，星馬多士唔錯，但藍到仆街
漁米d多士成撚日烘到燶(我懷疑係部機有問題)，狗都唔撚食個多士
君蘭通常貴又唔飽

愛麵梓算係咁(早餐計)，外賣28搞掂，好似有人講過有大波妹，d staff 感覺唔藍

利申：打手

咁聽朝開始去拉大波妹

smart casual得啦

楠天多人？

每日都要諗食咩科學園係咪得唐伯虎有揚州炒飯食

科學園入面可唔可以用滑板車？

我嗰邊山竹吹爛左道門到而家都未整

姓董嗰間

寫就寫唔畀，用咗捉唔捉就唔清楚嘞

落雨金蛋出面瀑布咁就知成個科學園啲手工

姓黨喇

繼續愛國禍港

已經多咗野食，最近成日踩單車過去
早期最多食大家樂同星巴克舊位西餐
之後幫襯多油星馬同污糟燒味
再之後鍾意華禦結同腩天

自己出河捉魚返來BBQ

搵到，但點睇到係黃？

唔係食到玻璃珠咩？

嗰面係咪即係香港嘅Silicon Valley 公司會唔會包飯加無限零食

唔知係咪每棟唔同 果陣同事興唔帶卡直接拉開門 成日玩壞廁所出邊度門

發下夢就好，食野貴到爆炸

唔可以架😂

其實之前架82D有得做，就算大學站開返都會滿車
取消左又要去返沙田排小巴

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

做得好

有冇人食過間星越棧

個價咁樣，好難試

不了

唔食 忍到返屋企先食

依家小巴竟然冇人排

有無人番緊19W 果邊d配套廢到嘔

公司比人迫遷 無辦法

中大打完之後斷哂巴士小巴，依家開返好似少左人搭

其實都好垃圾
叫係起一堆屎入面 最好食嘅屎

唔好嚇我 ~ 邊度有河

都叫ok既 咁多間燒味黎講
不過好似其中一個老闆係cctbb既大咖

Me too
幾時先有鋪頭開

聽講有排

地下同上面果層圍曬板又無人做嘢就知咩事

朋友喺嗰度返，搵佢食晏，係可以對住個吐露港野餐feel
但交通唔方便，去沙田嘅小巴好似要$9
Lunch time勁多人，冇乜選擇

獨市生意，焗坐

有，3-8點43蚊杯生啤

冇，飲一杯都得

入左黎做野！個人懶左勁多
衣著又完全不修邊幅

咁可以慳返

thz
一世唔幫襯佢

香港唔喺大學做科研，入去呢啲機構要買嘢一過五千蚊就要等三幾個月，唔過五千蚊就要自己畀住先

啲嘢貴少少又急用就仆街

有冇人係到但唔係做tech野

IT公司regional office, 乜職位都有

環境靚又點, 你每日會見到公司之外既時間只係上車落車同食飯行路, 加埋1個鐘都畀多你
交通煩食飯貴
依家搵到近屋企既工, 下個月就走人

係到做sales and customer service

有車又住新西真係一流, 月租$1350
我住新田村屋, 返工4個字內又唔會塞車

文員仔

好悶啊，收得工未啊

我都住村屋，返科學園好爽丫

我都係
有job offer之後即刻去咗報考車牌

要搬到三期好遠

大把人lunch食完飯海邊散步喎同埋其實無論幾點落去行都會見到其他返工嘅人喺度吹個海風抖一抖

same 地盤起貨都係到死磨唔願走，
掉盤就可以轉公司

吓，喺君蘭加錢轉芝士焗，啲芝士唔熔架喎......

個post 係咪沉左

本身都會去食早餐，不過知道後就不了。

月租車位要爭？
我求非固定架咋舌

Ys! 三年

呢啲post用嚟返工吹水

以前有
但之後唔夠玩

唉，星期一，要返工，唉

食個君蘭早餐先返工

好想有科研界工會

君蘭以前好難食，家下好左？

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

點解可以冇間好食

愛麵屎早半年咪無牌經營
屌你老母哩度開CAP水餐廳都特別多八卦

我覺得味道一般，最弊嘅係餐單都唔點轉

因為太skr了

我覺得不行
咁大個地方間間都難食

s咩撚嘢kr

lunch time 有時間我都寧願出去大埔食

返科學園最煩就係要諗食咩
仲要一到lunch周圍都勁多人排隊有7成係地盤呀叔 唔明點解佢地公司唔包飯

無間好食果下先最慘

係 仲要外賣都冇乜邊間送科學園 呢個真係濕鳩地方黎

叫過foodpanda嗰啲，火炭送到都凍得七七八八

phd 都ok 既

佢個提子包烘過幾好食

成日食愛麵梓太鹹

嘩屌，去愛麵梓買飯，你哋個女神塊面黑到好撚趕客

subway 係咪執咗定裝修定搬去 17/19W

差唔多 我都屎忽痕行過

條女不嬲西面
係對波大

棋gor
黃嗎？

想知 +1

好似話藍？

屌咁出大埔食算😑

My friend Paul works as an accounting manager there. If he takes the job at Big 4 he'll be three thousand dollars a month better off but he's still better off now than he was two years ago when he was working beneath everyone else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CFA exam two years ago he wouldn't be working as a manager now. If he had pursued a career in sales rather than accounting his salary would be much lower. It it hadn't been for his auntie's referral his career wouldn't take off now and he wouldn't start earning a lot of money. He's been having a crush on this girl named.Joyce for eight years but Joyce has a boyfriend. His friend said "that's totally fair. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His dad said "you'll be better off without her" His uncle too said "you would be better off without her" He's a sci-fi fan. He said "if starships would exist I'd quit my job and spend the rest of my life roaming the universe" Last summer his sister married her childhood sweetheart. Her mother felt she was marrying beneath her though. Her uncle feels her husband is beneath her too. She enjoys socializing with the better off. Three weeks ago he was away on a business trip to Hokkaido. After his trip I said "if you should travel there again can you get me a pack of white lover cookies please?" He's a computer expert. His cousin has to wrote a report which is due on Tuesday but she's having problems worry her computer. If paul will go and fi max her computer she'll be so thankful for his help. She also has exams next Monday so she better off revising at home over the weekend. Paul is a kickboxing fan. His favourite fighter Dan has recently won his retirement fight. He's eternally grateful to his coaches and thankful that he's got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see Fred versus randy. If Fred would sign a deal with the organisation Dana will make the fight happen. When randy was reading the terms and conditions of the contract dana's assistant said "if you would just sign here please" By the end of next century scientists will have invented starships. As I'm extremely interested in the science of starships I'm gonna ask physicist professor.Chan about it. I'm gonna wait for him outside the lecture room at twenty five to six. He'll have finished his lecture. I thought about phoning him at five past two but my friend said "don't phone him now. He won't have finished his lecture yet" It's true that he wouldn't have finished teaching yet. Last week paul gave a party. As many of us wanted to watch the news I said "if I could turn the tv on please" He said "sure. If you would switch to the news" Paul's brother is a concierge in a hotel. I said "if it will make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away" I saw joey live twice at the hong kong Coliseum with my friends which was absolutely incredible and unforgettable. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. I remember we were late. i said "look at the time. The concert will have begun" It was twenty five past eight. The concert would've started by then.

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

硬膠廠長

出大埔食黃店

711 ok無特價貨

做乜鳩

唔係話你 係再之前個段

假膠嚟,一早block咗

佢間大家樂好食過出面

ching平時食開咩

科學園垃圾地方，交通飲食樣樣貴
質素比市區同樣價位低
最ＯＮ９就係成街大陸狗
屌你老味150+150（專材）就去撚晒呢到

無撚有錯

又咁講
你唔入去做
咪少個香港人喺科學園

無錯
同埋呢度都唔少香港人嘅
唔係嘅話點會整到個咁高質嘅連儂牆出嚟

一個會有人請嘅iot developer應該要識啲咩
一畢業就喺間startup度做
完全冇人教冇參考
做咗成年都on99咁

好心楠天做埋早餐啦

楠天個常餐真係好撚抵屌

愛面子超黃！

好撚多支那人，講野蝗語大撚聲，老千科技騙局公司，吐痰食煙係例牌，成個深圳工廠工業園區，以前想租吋吋貢，今日狗屎垃圾公司(掛科技)都可以租!

香港地有邊度唔多支那人

40蚊算係咁

楠天開始排隊未

食野都話仲可以帶飯，交通真係不了
shuttle時間又垃圾

沙田唔計市中心同埋火炭入sp好on9

淨係知43P 慢到on9
每日過四次河浪費大半個鐘

聽講遲下43P加停大學站，唔行石門，希望可以慳少少時間啦

呢件事好似無左影，一開始寫就2019年第三季
加班又唔見左

43P一出科學園就當43X，本身人已經多，去到石門又上多咗客

想問朝早43P城隧入科學園 多唔多人 怕冇位上

我屌佢
石圍角之後先到我個站，成撚日比架爆既43P, 吉既43x 我

最後嗰班有機會上唔到，比d 去石門既人上哂

四五車應該逼到上車頭，尾車唔太清楚
不過五車返到科學園已經9點

45車意思係第45班車?
我要09去入到去
應該搭一二班 城隧有位?
如果冇我應該係眾安街上

yes，睇你公司有無sharp 9點限制
第4班應該0850到
第5班0900

咁早未搭過唔知

123車應該準時達陣
希望有位坐啦
不過我諗朝早應該幾多人搭

啱
住大西北做咗半年頂唔順，依家準備返新工

我想知大西北8pm返到屋企未

我天水圍8個字車程
但車費太貴，依家新工西鐵沿線
慳好多時間同車錢

8個字我覺得已經算快

每日44蚊來回仲要無補貼
我份新工，30蚊有補貼，仲慳多4個字
人工多10%

43p 8個字應該仲係城隧等緊轉車咋

唔係掛
我要捕佢12車 3車都驚遲到

貴到仆街

o我講緊放工
返工半個鐘應該還好，3車0850應該點都到左

搭巴士來回都30蚊有多拉，又要轉車，日日來回加埋3個鐘

成日去愛面梓個大波妹依飯

一講垃圾shuttle就嬲
啲位有咁窄得咁窄
屌你老味三個人坐，最出果個半隻人坐無影凳
最撚仆街連19政府個交津上年投訴到今年都未撚整

經過巴士朝早Ｄ人一車車好似去屠房咁企到密晒見到都慘
唉屌有機會一定轉

到到shuttle都係3+2，中間個人唔知點坐
科學園個堆車望落cover好多地方，但只係市中心止步，搞到返屋企好多人都要轉多程

返工得一班變相要留好多時間準時到，一遲就仆街，又或者full左上唔到

放工就太遲開，未到6點就熄人冷氣，但架架都1820先開始走，搵一部分搵1805/10就哂所有放6點的人就算，遲收工就自己解決，反正都無哂人唔難搭出去

沙田小巴貴到打劫，九巴又係一樣咁衰，263A朝早二班爆哂，放工時間又樣衰，朋友話再轉車8pm先返到屯門某小區，43P又兜到2046，朝早過左石門仲有人企住入科學園，晏晝開得太夜，又慢，個個都唔搭。272S望落正常少少

聽朋友講，對比數碼港個批shuttle，預左個個都要轉車，但有二三班miss左第一架都唔怕，放工算叫做就到時間。計埋食野etc，諗唔到全香港仲有咩地方衰過佢地

懷疑樓主係愛麵梓打手
提一次大波妹
成日都有人提

返工還好，有兩班車
唔會坐得爆
而放工我已經習慣咗等30分個班，新車靚位2+2
輕鬆瞓到落車

咪就係，成班唔去科學園嘅上43p, 想去科學園嘅就上唔到

有一堆係去石門個邊返工
啲交通配套垃撚圾

Me too
為咗班車會寧願係公司做多陣嘢先走

我準時走去排隊都唔會上20分個班
啲位都唔乎合成人人體比例
小學生就差唔多

我抱怨嘅位係點解唔開43x 先送走班唔去科學園

有冇食過間糖百府
見個老板娘又揸波子又法拉利

依間晏晝都幾多客，成日食質素算中上？不過有啲貴

但呢間之前出過事 滑蛋飯食到人食物中毒
個次我都奶過野 痾到仆街

就算係城隧見到43P，都唔知上唔上到

除咗貴之外，19 年下半年食過無乜嘢

跟著第一城，濱景花園勁多人落

可能樓主就係愛麵梓d人

屌你睇清楚先，唔係我提

屌我坐短途真係寧願企係到冇咁嬲

我有時踩單車出大埔/沙田轉車當做運動

43p車少又兜 俾人屌足佢咁多年都死都要入石門
272S 科學園第1快撚到多撚到密撚到

從來唔當住新界既係人 43P佢直衝城隧啦屌

好似49x飛埋石圍角啦，都冇乜人落車

屌，講起，我平時放五半，佢六點先第一班車，傻更更企喺度唔知做乜鳩，唔企遲啲又冇位坐

人哋272s晨早就有車

43p今晚好似爆到七彩？平時都係咁？
頭車爆哂，二車有人要企

唐伯虎幾時有揚州炒飯食呀

中大撚平時行二橋落嚟搭43p 今日試左行39區行左三個字

平時科學園有d公司會係度擺野show野
有冇邊間係吸引架
成日望到 心諗 狗屎垃圾都入得黎

要求真係唔好咁高
大家呃下飯食咪幾好

喺邊期?

想問下收6點邊個位多loco車？次次都揾唔到 個app又準

今日科學園有極多車
唔知係咪佢地執整過黎
平時既話一般往大埔方向近TCL/地產booth果個位會多D機會有車

科學園除左番工近 泊車平 真係無咩可取既地方

我好似知邊間startup黎咩? 都好似好耐 曾幾何時見過佢地搞event

8W

8W

OOCL

係科學園d人白痴定係點
有時有d野真係流到仆街

咁總有啲係拎創業fundings嘅細嘢

d交通差到有個苦主page sosad

有無link

嘩屌

【公帑養黃牛】揭科技園涉近百萬「培育」黃牛飛網站 創辦人自比Uber：係社會嘅創新

屌你近同泊車平仲想點

agger 最多一路做一路讀
你做幾年野既人工加得分分鐘高過 讀完書FG
不過求升職都係要番去讀

【公帑養黃牛】揭科技園涉近百萬「培育」黃牛飛網站 創辦人自比Uber：係社會嘅創新

香港演唱會「黃牛飛」問題多年來一直困擾樂迷，雖然政府有意加強罰則，計劃將炒賣紅館門票行為刑事化。但問題至今仍未有改善跡象。

《蘋果》發現，香港「黃牛飛」，由Inspirr Group Limited（現改名為Innoticket）營運，竟是科技園公司 2017年度「創業培育計劃」成功畢業的68間培育公司之一。而同屆畢業亦包括著名Kickstarter騙局，「咖啡兄弟」幕後公司Nbition。

【公帑養黃牛】揭科技園涉近百萬「培育」黃牛飛網站 創辦人自比Uber：係社會嘅創新

想佢開返大圍x科學園巴士

入黎揮個手先
lm

無嘢食又要嫌帶飯悶
真係得轉工先幫到你

我就係行呢個scheme

老實呢啲場合一定要出席
除非你諗住短期內唔做
公司晚飯唔係要求食得開心好玩
係建立關係形象同俾面
老細請食飯你唔去
你係老細你會點睇呢條友

要上支那食你係咪都會照畀面?

邊有人睇

有幾多人真係準時返工

有幸同你地女神搭枱

公司出錢車費的話梗係去

不了, 支那就點都唔會去

互影 識架啦

愛面梓員工Hi

大波啫
無話女神

上次食你哋個蝦醬蒸豬頸肉，冇蝦醬味嘅

咁都唔叫痴漢

望實邊度？

著鬆身衫姐
做七仔果時望到好大架

另一條同佢7仔同期果個好啲，高高瘦瘦

你哋女神ig

愛面子打手

係愛麵梓返工都算係科學園返工既人。。
btw 乜撚野女神女神
仲未去到女神級別囉

係咁出賣自己同事

變左睇女post

要唔要睇多啲相？

唔洗啦

佢ig Private

有啲擔心以後買飯會等好耐

附近買樓, 方便番工

佢d野都唔算好食…

1,892 位追蹤者

個個都插交通，但係我住油麻地朝早搭271B都好快下，半個鐘就到

荃灣果邊堅仆街
利申 272s

返荃灣我懷疑272s再轉仲快

紅van去鑽石山啦。。

我都想我係住荃灣，272s 15分鐘夠唔夠？

排得快過楠天，唔叫難食算係咁啦

無限零食，返工時間flexible

我係5W 5樓返工 得閒揾我食飯？

地盤佬係科學園做左半年 都幾多靚女

可能因為地盤冇乜女人

我今日返工公司派咗個橙畀我我都好開心
——

tho few ppl shared my excitement of receiving a piece of fruit from thy company it rly means a lot to me

我覺得星馬屋都ok 但要睇叫咩餸

後生仔仲食星馬屋？

仲食星馬屋，狗都不如

呢家冇食 , 食開出面新開果間燒味 好似係棋哥

Sor

點解會係「編輯個人檔案」？

突破盲腸

突破盲腸！

華生

果然係做科學既

呢間燒味ok
足料，又有湯飲勁多湯渣食

自愧不如

啲菜都有發泡膠粒都食，on9

hi auntie

曲線自爆 笑撚死

272s鑽石山到科學園 正常時間4個字

前年返intern 3個月科學園
之後發誓唔會再做科學園既工

joey bb 我都得呀 ☺️. 聽日一齊好嗎?

早餐都多人食，但我覺得幾貴，都個麵餐成$40

邊個係老闆娘？
淨係知日日著哂恤衫個男人係老闆？

我早餐都食漁米鄉,算係幾抵

君蘭真係貴左小小

點解呢

星馬屋 祺哥燒味都係藍店
以前唔知食左就算
依家唔好再食啦

之前食過一排 成日覺得d 雞扒硬係有陣雪藏味 臭臭地既
後尾知有免費泊車大法先去食糖百府

唔撚怪得之一直話乜鳩 我地女神
原來想自認女神

沒發生抗爭前已經唔食
星馬屋唔係咖哩就係炸，而且好鹹
應該D肉唔點解凍就煮

雞扒既話糖百府係ok

樓主幫手pin一pin thx

不過佢之前搞咗單食物中毒
而家怕怕~

佢食物中毒好似係蛋

魚米都好撚污糟
我睇住佢跌咗塊肉落地照執返落我碗嘢度，當場屌7佢

7仔ok最好味

好

List下啲舖頭先

黃
楠天 （未確定）- 有巴打話老闆兄弟FB有分享運動嘅嘢（待FC）

藍
星馬屋- 播TVB，屌手足
WM Cafe - 播TVB
星越棧 - 疑似TVB藝人股東（待FC）
Asia Pacific、Clubone = 大家樂

紅
Pacific Coffee
Starbucks

未知
囍慶=花見月
盈海四季
Ron’s Kitchen
Tom Bar = 漁米之鄉
寶島茶居
君蘭
糖百府
愛面梓
Food Lab

笑撚死 mk妹真係mk妹

想屌

點先媾到你

師兄都好雜食下

想知食素科學園有咩options

可以去clubhouse睇間社企睇睇
Ron’s Kitchen有沙律吧任食，六十幾蚊

下星期餐牌

已經唔諗住收收埋埋
直接賣埋廣告
我就決定幫趁一餐

坐車出沙田大埔都唔撚留係科學園食

好卵貴

呢個星期返兩日 唔洗去愛麵梓食

食subway ja

食過一次米線 好難食

Subway 圍板拆左

開返？

應該未，唔肯定

屌你啦 足料？ 又貴又少
大家樂都抵食過去

除左對波 真人個樣唔撚得😂
又係煙鏟

小毒毒無知一問：想知會所係咪只要係員工就入得，但還是要再俾錢申請

收到有你張相嘅staff card之後用會所個App申請，幾日後就得

Gym房要上佢自家簡介會先可以用，康文署/大學唔得

住大埔 表示好羨慕大家搵到工係科學園返

琴晚無聊研究咗楠天幾位老闆嘅bg, 我覺得歸落綠色會好啲

所以科學園暫時冇黃店

List下啲舖頭先

黃
冇

綠
楠天

藍
星馬屋- 播TVB，屌手足
WM Cafe - 播TVB
星越棧 - 疑似TVB藝人股東（待FC）
Asia Pacific、Clubone = 大家樂

紅
Pacific Coffee
Starbucks

未知
囍慶=花見月
盈海四季
Ron’s Kitchen
Tom Bar = 漁米之鄉
寶島茶居
君蘭
糖百府
愛面梓
Food Lab

歡迎提供資料更新

其實餐廳多左好多，不過冇間好食，個位太閪獨市生意唔慌會整得好食

諗起以前中學冇啖好食，會有人揸架van仔過嚟賣飯盒

想係政府地方搵到黃店都幾難
佢地就係受惠緊政府d平租做生意

租平但嘢食賣到貴一貴

所以我一定帶飯

尋日lunch time 條龍最長係佢

尋日返19W 返到頭痛
係咪未清甲醛架
勁大陣裝修味

我上年10月搬咗過去日日都聞緊屌佢老母

19w勇士

囍慶都播TVB

有份起😗

起幢垃圾出黎

Thanks!!

楠天一定唔會係黃

個老闆有做海馬公園車隊
同埋3個月前同佢傾計都知佢覺得係班示威者搞亂香港咋

List下啲舖頭先

黃
冇

綠
楠天
SUBWAY

藍
囍慶=花見月-播TVB
星馬屋- 播TVB，屌手足
WM Cafe - 播TVB
星越棧 - 疑似TVB藝人股東（待FC）
Asia Pacific、Clubone、一粥麵 = 大家樂
華御結

紅
Pacific Coffee
Starbucks

未知
Ron’s Kitchen = 聯和墟大蕃薯Mr. Yammy
Tom Bar = 漁米之鄉 = 盈海四季
寶島茶居
君蘭
糖百府
愛面梓
Food Lab
Club house社企

歡迎提供資料更新

369

乜野叫綠色？

Toms Bar 唔係同海四季同老細?
佢新開張無耐去食過, 啲伙計兩邊走

1

同老闆 同漁米一樣

冇特別強烈取向

有冇人知ecoinno咩環境 見佢請緊人

係咪有免費車位？

要抽，$1350一季

agger 垃圾到不得了
口爽荷包乾

Same! 已經Interview 緊

新入嘅要抽? 我泊開月費一直都係每月續

其實因咩唔開心呀?

19W度自動門真係好反智

拍卡 門 全部要等兩三秒

已經無再在科學園返工
我只係想問，做科研嘅地方夜晚六點後無冷氣七點後無Shuttle 係叫乜野鼓勵科研？

佢個𨋢lobby又係反智設計嚟
拍卡要企定定等佢話我知要搭邊架𨋢
唔記得睇嘅話入到去就on99咁唔知要搭咩

睇邊個國家啦

講太多會自爆

講邊個國家都自爆？

我淨係知無得較冷氣溫度無得較照明光管光度，個mon反哂光唔知點做野

咁又唔好，我住嗰邊

冇得較冷氣溫度真係好on9

成日都凍到hihi 要勁飲熱水

有冇人有興趣夾租

首先公司要肯買水機

H字頭？

SAE

唔介意蒙頭入閘但食煙... 不了

成個科學園得8w 10w果兩道門係真自動
但成日壞
其他都係垃圾系統。。。。

科學園啲lift先垃圾
落g樓好多時整部往上的開門黎陰尻我，裡面係無人出面亦無人按往上
唔留意成日中招

我返8W, 每朝0850開始, 6部lift, 有4部係7樓/頂樓唔郁, 有1部剛上緊去, 有1部係3,4樓唔撚郁
結果係成村人等緊嗰部剛上緊去嘅lift

其實都幾代表到香港搞科技，好多嘢都得個樣

有個整lift師父成日見係8W出沒, 大肥佬
有次我屌緊啲lift, 佢話環保先咁set
我忍唔住話咁環保不如熄撚哂佢啦

金蛋前面條路永遠多飛飛

政府先係問題

起少幾部仲環保tim
佢都on撚鳩

咁環保又唔見可以較冷氣溫度

Time to update our wall

咁撚陰濕

星馬老細藍，有朋友識個老細
星越棧-棋哥燒味黎，又係藍

啱啱返工見到

sae唔係testing都走撚晒人

1W 2樓大堂玻璃樓梯口夜晚7:15左右保安會閂閘，冇得由呢度落樓，而且3部𨋢會封剩1部，等死人。

molamola

繼續貼就得

CEO咁鐘意拆路障真係要小心5E都出埋事

想搵人同我散步

去iNoodle搵女神啦

屌你幾大啊... 咩都唔講點答你 科學園咁多間...
你應該都做唔到架啦 番屋企訓啦

大家公司有冇派口罩畀大家

圍封佢來貼

屌，諗起初五要返工就驚，公司好撚多蚑同事，點撚算

石門、馬鞍山⋯⋯

捉佢地去確診 之後大家休息 罷工

科學園好多支畜
拎定d 漂白水周圍噴先

幾時重建連儂牆

笠膠袋衫戴豬嘴返工有效啲

公務員Home office, 你哋公司跟唔跟？

有邊架返工車係安全

致科學園而家仲要人番工既老闆
屌你老母呀
呢個時候仲要人幫你番工

D人話食屎可以醫到肺炎呀
你快D食多兩舊啦

好多支那人係科學園 祝你好運

屌我留係OFFICE算 唔撚出街

由其11/12 座 唔好行近

仆街我返12座
老細仲要去咗旅行冇人話到事停唔停工
冇咩事我都係唔行出office

屌拿聲 真係比人清撚曬
仆你個街呀 邊撚個做架

好彩公司依家都HOME 晒. 咁算佢啦

你講清左再貼果D又被清？初三已經無曬啦

正喎
無人做乜都得

清完仲要擺幾盤桔攔住

5W 地下有人打交？

下星期一就返工，都幾驚。太多大陸人

有冇人下星期都要番工

點解依幾日咁多唔係係到做野嘅人岀沒

舊時好想係科學園做 但聽d老細講 科學園得中小企 一係收萬幾蚊 一係做老細

天賦海灣啲有錢人好鐘意過黎科學園食嘢/當後花園散步or同細路玩，貪地方大

而家仲有折頭，你搵下 白石角居民議會 就知

白石角居民議會係咪建制組織？

我個人認為係淺黃港豬居多

追完post唔知點解覺得係到番工好似幾好玩咁
fg黎緊見工有咩要注意

急問做科學研究嘅朋友有冇入工會？
不如組返個

自己帶飯會慳返好多
如果要住shuttle收工就唔好揀要經常OT既公司
科學園其實好悶

日日搭車望住同一堆人逼同一架車
食飯又逼哂某幾間飯堂

少少似監獄咁
（利申 唔知塞到幾點先返到公司

科學園竟然唔係first blood

食到無野好食

上個月有傳8W有個懷疑個案

[警世] 科學園準備社區爆發

留名

大鑊

其實貴過星馬同漁米wor

好驚，今日返工突然要企定定探熱安已不

愛麵屎就算啦, 個食物牌又搞唔好, 個水吧又煩膠, 個派餐阿姐把聲又乞人憎

哩間野可唔可以衰多次

如無意外下星期應該冇home office?

有幾好玩阿大佬....

我日日都覺得番黎坐監咁

由新年到而家一路Home Office緊
諗起科學園咁多大陸人真係唔敢返

你係邊間？開唔開得名？好少有老闆禁好呀

今個禮拜都冇home到嘅話下個禮拜點會有
我公司日日差唔多齊人

慘慘

細公司黎，一開就自爆

屌你老味
人地台灣3星期起好口罩生產線

科學園?掛住搞電子追蹤手環咋
死到臨頭仲要搞監控

唔係化，我估吓，IT公司同時只有你一個或者兩個developer?

望下近海嗰個商湯大招牌

全公司home office

一日未有員工中招都唔肯home office
有一部分員工經常北上又娶埋大陸老婆唔肯自我隔離
個個買唔到口罩被迫照翻工
有人同一個口罩戴左成星期無得換
有人戴防花粉口罩又照翻工
真係睇幾時有人中招先肯做野

字典？預左啦

我嗰幢門口個探熱係壞既
次次都度到34, 35度
我同看更講如果係啱我低溫症死咗喇
你諗下發緊燒的人度會點
to be fair看更都搞緊
不過佢地都係report 比上頭睇吓有冇得整或者換

阿姐話探肛先會準

即係電池？

同意 黎過幾次 見到d劏房office都唔開胃

咁我係幾個單位打通既
但問題係食飯出唔到去
朝九晚六俾人困死係同一個位
唔會有啲咩星期五去遠啲食好啲
外賣又唔送入黎個陣
就會覺得好似監獄架啦

狗系科學園
搶人地office去生產口罩

整完都唔知邊個有份用

人哋好似喺工業園

仲有無人要返黎開工

額頭34、35度好正常

我試過睇住佢度完部機出Error
佢報34.5比同事

咪癲啦
部機無壞用法正確係唔會去到3435架

我去第二幢樓佢度係36點幾呢啲先正常

以前星期五會行去中大「去遠啲食好啲」
依家二號橋收咗皮無呢支歌仔唱了

有無睇通告阿
大埔超級城都無得你去啦而家

今日搭272s
落車嗰陣聽度有人傾偈
其中一個話自己喺藍田酒店自我隔離緊14日
仆你個街
嚇到我
搭272s嘅巴打小心一個紮鞭矮仔
目測米7 mk look

diu, 依家死人都坐sp車啦。班藍屍會因為貴幾蚊死人都唔搭。變相filter

查實點解老細咁堅持唔肯home office
員工因為翻公上下班中招唔洗賠？
人命 佢地賠唔賠得起
科學園咁西多大陸人真係唔撚驚？

因為唔撚駛賠囉
勞工法係幫勞工嘅咩

勞動工人既法則

想問下大家，如果搵grad job 除咗上科學園個網 ， 仲有咩途徑去搵

搵學校professor介紹
我有幾個同事都係經合作開嗰啲professor介紹入嚟做

學校d老師睇下識唔識人係科學園做

月租幾錢？

Jobsdb

一年前非固定係1350

巴打，泊街抵定月租抵？

依家都係1350

泊街近三期個面都會抄架，月租呢個價去邊搵，當然學其他人問餐廳拎單泊都ok, 不過煩好多

啲地盤佬泊哂街, 基本無位....
我估係啲人打去叫人抄

星期一好凍呀，穿多件衫

繼續home office緊，諗住公司叫我返office我就辭了。
利申arrow嗰棟，arrow好似日日有人返工。

見工要問有冇微波爐。

日日貼錢自費買口罩翻工真係好on9
幾撚時先有得home office

thxbro月租堅抵
仲諗住泊街冇事

thx bro

今個星期都係home office喎

駛唔駛驚到辭職
廢炎無料到

我公司就係有部分你啲咁嘅人，我更驚。

原來係你

街坊

有無人已經要返 Office？

🤚🏻

me

星期五先返

唔知有無機會撞到

今日返左去整啲野，放工坐shuttle好定逼巴好